強烈建議設立辱司機罪

自佔中後，廢老橫行，令前線司機備受莫大壓力，對司機士氣影響巨大。

為保障市民生命財產安全，建議設立辱司機罪，保障前線司機行駛不受影響。

[url](理性分析)薯片先係欽點人選[/url]

13A.乘客及擬成為乘客的人的一般行為
(1)任何乘客或擬成為乘客的人均不得 ——
(a)故意阻礙或妨礙巴士司機或任何獲授權的人，或故意分散他們的注意力；
(b)故意阻礙司機望向道路或交通的視線；
(c)對巴士的任何部分或其設備故意作出或故意安排作出任何事情，而該等事情 ——
(i)阻礙或干擾巴士的操作，或引致損壞；或
(ii)導致他人受傷、不安、煩擾或不便；
(d)不適當地干擾車門，或不適當地干擾構成巴士一部分或與巴士連接的任何其他機械、裝置或控制器；或
(e)從巴士拋出或故意掉下任何物件。
(2)巴士移動時，乘客不得在以下地方站立 ——
(a)通道以外的任何巴士部分；
(b)巴士上層；或
(c)前於單層巴士或雙層巴士下層司機位最後部分。
(3)通道上可劃一橫線，以顯示乘客在巴士移動時不可站立的地方。

任何人無合理辯解而違反第11(d)、11A、12(d)或(e)、13A(1)或14A條的條文，即屬犯罪，可處罰款$3,000及監禁6個月

其實已經係有

咪登啦仆街